點解部電腦要禁兩下開機制先開到

Desktop 黎 禁第一下有燈既。隔幾秒又熄左 再禁多下先開到機

試試有無用